(維基解密)中共密謀讓香港於2023年獨立建國回歸英聯邦

如果中國有咁高明set返個政治計時炸彈，到時就係名乎其實強國

一係你俾proof 唔係我一陣會因為失望而好撚不安